如果世上只有上帝一個真神

咁點解一定要信基督教？

天主教
東正教
伊斯蘭教
猶太教

都係同一個神

你信神定信教
兩樣野黎

天地會都有唔同分陀啦 但總陀主得一個
總有分陀同總陀主親近d既

而且上帝嘅教徒仲要互相傷害

因為基督教信係馬嘈出世果個耶蘇係神既化身
猶太教就個果個人未出現
伊斯蘭教就信果信瞓樹底幾日既Muhammad 係神既化身